一人一個老細做appraisal同你講左啲咩

我先
你再畀心機啲就好有機會升你架啦

公司生意唔好...

你點解要做錯嘢

無野講, 自己補表再等email通知

睇遠啲，留喺到好有前途，年尾個花紅先係你值得等待

利申 未撚岀過